hi淡友有無tg群

次次上連登好煩
tg方便d討論